政府本可以要求透明度和低价。 牛津大学与阿斯利康公司的COVID疫苗协议引发了人们对获取和定价的担忧 
 索拉纳海滩在大流行期间特别反对透明。 早间报道:圣地亚哥警局称将停止煽动语言门票，圣地亚哥之声2020年8月17日圣地亚哥之声 
 不幸的是，数据信托并不能保证更高的透明度。 欧盟将启动个人数据市场。 这对隐私意味着什么? 2020年8月11日，MIT科技评论 
 迈耶对透明度的提议似乎并没有动摇立法者。 社交短片:TikTok的未来，Quora的领先广告，Facebook的印度计划 
 通过多做一些努力，首先根据他们当前的流量和可能影响他们的搜索趋势创建和呈现预测，你就奠定了透明度和容易研究的假设的基础。 如何制作一个成功的SEO建议，避免得到一个沉默的“不”|赞助内容:SEOmonitor | 2020年8月3日|搜索引擎土地 
 当时的希望是，提高业绩透明度将推动业绩增长。 重写“不要孩子”威胁你孩子的未来|乔纳·埃德尔曼| 2015年1月3日|每日野兽 
 地区党的旧文化——缺乏透明度，贪污受贿，暗箱操作——又回来了。 东乌克兰:回到苏联|杰米·德特默| 2014年11月19日|每日野兽 
 当然，问题是LDS当局在这种新的透明度承诺中会走多远。 上帝vs.互联网。 获胜者是迈克尔·舒尔森，2014年11月16日，每日野兽 
 他们意在表明，教会在神职人员性侵问题上采取了新的透明措施。 |芭比·拉扎·纳多| 2014年11月16日|每日野兽 
 我们需要相信泰勒昨天的行为是纯粹的，否则透明度就会失去效力。 泰勒·斯威夫特甩了Spotify，引发了Spotify和苹果之间的地盘之争 
 从侧窗射进来一束好光; 从中央透明的屋顶上可以获得额外的清晰度。 我们的教堂和礼拜堂，阿提克斯 
 色彩，以及绘画中所谓的透明度，主要属于阴影。 菲尔德色谱法| 
 他在语调的透明度和清晰度方面很有技巧。 布莱克伍德的《爱丁堡杂志》，第54卷，第334期，1843年8月 
 大城市遍布它的海岸; 但他们无力使海水的透明度变差。 《安大略读者》第四卷|各种各样 
 当战斗正在进行时，位置较高、透明度高的领航室似乎不是一个好地方。 马克·吐温传记，1835-1910，完成|阿尔伯特·毕格罗·潘恩